行政會議非官守成員稍後將見傳媒

SOURCE：RTHK

戒嚴

留名睇割席

全體政府高官同內閣出曬嚟

吹下水，譴責一下

解散未啊 成班人面獸心嘅畜生
警黑合作 法治已死

又咪讀返琴晚編新聞稿

行政會議非官守成員將晤記者
行政會議非官守成員將在行政長官林鄭月娥會見傳媒後，會見記者。

林鄭月娥下午3時與一眾司局長和警務處處長在行政長官辦公室地下大堂會見傳媒。

咪又係同林奠扯貓尾

西環：強力譴責，支持特衰正苦追究到底
元朗：同時譴責雙方使用武力，希望驚謊調查

一定係屌示威者整黑支那辦國徽
半分鐘譴責元朗黑社會恐襲

唔撚信政府

今日咩日子，個個爭住出黎

全港恐慌，政府用黑社會治港。

連警察部二哥都比人踢爆同元朗叔父往來

咪又係全部幫政府

16:30

去咗呢度先

出黎鬧人搞中聯辦咋

其實以往應該好少見行政會議非官守成員集體見記者

又遲到